中国佳麗悔嫁香港，嘆深水埗空氣和人質素低

中国佳麗悔嫁香港，嫌深水埗空氣和人質素低，望盡快上公屋

死返上去啦支那臭雞

ps: old news

中国咁好做乜要落嚟

中國咁好做咩唔返去

其實香港係一d都唔好架
不過我愛香港

講到自己咁把炮嫌三嫌四，你老母申請公屋？

最低質素個個咪你條支那豬囉

你老母就佳麗

邊個呃你黎
快啲講

咁咪搬去半山住lo

嫌深水埗空氣和人質素低
個到咪又係新移民

咪就係佢地搞到人質數低囉

呢個幾正常 都知個政策on9

人工好易超標 又冇屌後生搞事

等睇連登d憤青屈佢藍

藍果d都唔會受蘋果訪問啦

好懷念上面班人有冇睇條片唔通話我好鍾意深水埗好鍾意住劏房咩on9

人地又冇屌後生搞事

又會話人工高d都申請唔到

明明香港後生都面對呢d問題

又肯比蘋果採訪

都比人屈藍

佢都係講緊事實上面班兒登仔到底係咪真係咁忙正係睇柒頭樓主幾粒字帶風方
佢係批評政府政策，亦都有工作無領綜援

兒登仔係咁弱智，佢地現實生活應該好慘好壓逼，所以個個po尻鬧兩句嚟減壓

應該係老母藍絲，個仔都係偏弱智

換個後生仔落去 面對問題都係一樣

至少講香港話

廣州好多人都識廣東話啦

其實呢d區佢週圍多數係佢同鄉

就係想申請埋老母落來

咪就係呢啲蝗搞到質素低囉

狗上瓦坑一條友。

打錯，一路路先啱。

仲有，咪撚乜嘢人都叫手足，我哋香港人高攀唔起支那人做我哋手足。佢哋還佢哋，我哋還我哋。

上佢老母，死返上大陸

因為深水埗都係好多支那人。

出街都冇人講廣東話

議事論事
深水埗的確好閪

有乜野風向

快啲 post 上微博

走啦支那雞 落到黎你都係做雞咋仲咁多野講 返東莞啦

有部分連登仔日日吹奏支那雞性格好

死返上去囉, CLS
又要攞著數又要嘈

其實佢死留支那，反而生活質素有所提升。

[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

為什麼香港廢老對大陸女士有需求？
我們應該好好向中央反映情況，禁止北方女士湧到香港。

次次都有班人 一開post就衝入嚟引戰

到底佢地真心定on9

可能佢真係做緊雞

想盡辦法解決問題，禁止北方女士到港。

深水埗？

141？

既然這麼多女士喜歡嫁到香港，為什麼大陸不轉為民主自由政制，充分滿足所有人的需求呢？

如果覺得深水埗地區的人質素低，為什麼不回歸祖國呢？這樣對香港人，還是這位女士都有好處。

傻撚咗？香港政策香港人會批評，需要每日150支那陰道出聲？

個廢老用把刀隊住你定捉咗你老母要你隻支那賤畜嚟

中共不是說自己已經崛起了嗎？

公屋唔駛交租咩 佢上公屋都係超標啦

大陸女士是知道香港好才會夢想嫁到香港的，但來到香港之後才發現與自己夢想的生活有很大差距，然而祖國的女士們對香港的幻想仍然未有所改變，所以解決問題是需要從根源開始，解除祖國女士對香港存有的各種幻想。

較理想的話，就坐言起行，回去吧！對大家都有好處。

新移民都係叫大陸，唔係叫內地

佳麗？

141?

所以都是共產黨的錯。

咩人質？

有兩種人
支那人、藍屍

條路自己簡 仆街唔好喊
仲有邊忽佳麗

支畜

佳麗

廢老需要伴侶，在香港高攀不起港女，唯有到中國大陸找尋妻子，其香港人身份被一眾內地女士看高一線，吸引力夠大，自然會隨丈夫嫁到香港。然而當這種情況愈來愈多，大陸女士就會對香港原住民造成困擾。

支鬼幾十年來都係垃圾

咁嘅樣叫佳麗

屌佢老母！大陸臭閪咁多不滿死返上支那啦！

所以其實如果中國大陸一早就要實行資本主義和自由市場，就不會產生像今天的問題。可惜，他們的領導人迷信了共產主義，經過一大堆嘗試後，最後仍然要接受私有財產的大部分概念。

咁叫佳麗

不送

支那臭雞死番上去啦

對美女外貌的審美觀有中港差距

呢啲人應該要死

對呢個社會零貢獻

是一偏黃金地，但不努力去幹活，黃金是拾不起來的。

屌你老母

佳麗?!!

一直都唔明
要勾點解唔勾啲上海北京阿伯
香港阿伯好呃?

好心中國播多啲深水埗片俾啲大陸婆認識香港

等咩上公屋咩，直接番支那咪快夾妥

Agree
咁算唔算抹黑香港？？？

一個肯勾，一個肯上吊。

呢啲支那婆好多係被藍屍廢中廢老氹過來香港，本身佢地對香港有一個幻想係有錢城市，如果個支那婆知個男人又霉又住係深水埗爛屋，仲會跟過來咩

呢啲超級廢佬係香港搵唔到老婆，去啲三四線城市扮有錢氹支那女戈過來生蝗二代

利伸：聽社工frd講

完全正確

中國的問題是政府叫人不去崇洋，但中國人都崇洋。

咁差仲留喺度托？

等等人掟佢走

一個肯上吊

佳麗?邊到佳?睇過

腥港福利好(只限支)

大陸妹黎得深水埗
仲唔係做

個bra上埋鏡

品味

臭雞
香港空氣差得過霧霾之地？

你住公屋仲衰撚過住劏房啦 香港真係唔屬於中國人居住

等你埋單

quit囉

主要係因為想屌閪

你唔比張香港身份証佢地，邊個比你屌閪？

肉便器

係囉垃圾香港

問題在於廢老在香港屌不到閪，佢地點樣可以解決自己既性需要？叫佢地自己打丁，定係死番大陸做個中國人？

廢老一樣是人，一樣有生育和傳宗接代既需求。那麼，香港是不是可以沒有廢老的貢獻？

走喇，冇人留人死遠啲

根本就扮慘r綜媛
真係咁慘你估佢唔上返去咩

深水埗主題曲

呢首係原版

其實佢又講得冇錯
深水埗呢個地方的確垃圾
香港居住環境真係比狗住

自力更生唔明有咩好屌

好少咋嘛，全部都應該係波台狗，叫雞叫上腦

成個深水埗咪係你啲同胞囉臭閪，低質⋯⋯

有D似試當真個locker

質素低

見倒呢班禽人真係唔知有咩好講

lm

支那婆嫌人哋質素差
真係人唔笑雜種狗都吠呀

拜托下次遮遮樣
啱啱食完飯，差啲嘔返出嚟